香港普洱大學

Polyu

好撚好笑

3/10分

咁你個名呢

巴打 我留意左你好耐

你真係好幽默

我自問都算個ok幽默既人 但係你幽默感比我真係高十幾二十倍

錯 應該係100倍先岩

估唔到我係呢個post竟然見識到你既威力

我真係笑到爆左肚 依家一路打字一路撿返d腸呀內臟呀腎呀

塞返落個肚到

你有冇諗過未來幾個月去紅館開棟篤笑?

樓豬真係覺得自己好幽默？

好撚好笑呀屌你老母

救樓主
香港食屎大學

Eat shit la U?